點解佢可以咁可愛？

諗極都唔明

孌童DLLM

可以出18禁的圖嗎?

唔得，比我封印左

你自己揾